# Лабораторная работа №5

## Выполнил студент ПИбд-41 Бритвич Савелий

### Регрессия

#### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, pandas, sklearn
2. Запустить команду `python main.py`

##### Использованные технологии

python, pandas, sklearn

###### Что делает программа?

Выявляет наиболее важные пункты при прогнозировании погоды. Использует линейную регрессию, а так же оценивает точность модели.

## Тестирование
[Видео] https://youtu.be/xylSW3FJYA0

